砌牆嘅手足入一入嚟

唔識砌牆真係唔好再亂砌
磚頭一舊疊一舊係咬唔到力

一定要咁砌先咬到力
唔係咁砌會受唔到力 一腳就散
雖然唔完美 但仍然感謝為香港出一份力

利申 曾經嘅地盤佬

自推（1/10）

自推（2/10）

自推（3/10）

自推（4/10）

自推（5/10）

自推（6/10）

自推（7/10）

自推（8/10）

自推（9/10）

自推（10/10）
幫手forward俾前線手足睇
砌到一面堅固嘅牆做防線好有用

佢地裝甲車好似一撞就爆
不過都推

起碼唔會一腳就散先 同埋唔洗驚橡膠子彈

補多張圖
姐係好係兩舊中間先放一舊咁
咁樣先發到力

推

唔好沉呀！！！！！